湖南火車出事在中國境內，但不一定是源頭

又係美國佬搞出嚟

死亡歸0

思展環球

出軌範圍仍然可防可控

源頭係外地 即湖南以外地方

美國火車出事傷亡更多更慘烈

我国交通意外科技領先全球

外国应向我们学习火车出轨的经济效益

可防可控出类拔萃

出軌個一刻喺湖南，但火車出問題個陣唔一定喺湖南

新型炒車

要求定名為COVID火車出事

湖南火车出轨一词

无知，带有偏见歧视

係新型火車

架車收左美國佬錢

不割蓆不分化

2020新型火車 (變左形既火車)

中国火车制度优越性

呢單火車炒車冇新增死亡個案
證明中國救傷有功

外國火車也有部分不合格

int numOfDeath(int actualNum){ return 0;}

俄科學家：湖南火車可能來自太空

火車係英國佬發明

專家經驗證後發表部分零件出自美國國防部御用生產商
意外源頭不一定在中國

五毛：美國欠中國一個道歉 請解釋出事零件來源

作野老屈支那就叻

一定係有人咬爛條路軌

山東濟南開出，源頭會唔會呢度

世界火車組織：各國可參考中國處理火車意外既經驗

外國勢力先會令中國失誤

嗌交部：外國火車何嘗未試過出軌

德國埋下嘅地雷

習X澤生產在彭X媛肚內，但源頭不一定是

屍殺列車

肯定美軍整斷

國外零件出問題一定係

又係美国
唔可以放過佢地

撞車專家：湖南撞車未能確定源頭

咁撚樣衰 都唔係親生

一定係美國人嘅陰謀

新型火車意外

NewTypeTrainAssident-2020

NTTA-20

這可真說不定

司機係手足

所有嘢都係美國陰謀嚟㗎
我同你講

我國 犧牲重大，火車出軌事件為外國爭取 寶貴時間，應對 將來 可能發生嘅 出軌意外！

美帝亡我之心不死

一定係美帝做嘅！

抗日時期軸心國埋下嘅陷阱

好地地一架火車點會咁易出軌？仲要係我地偉大嘅專制大國，所有嘢都一定可防可控，今次一定係有外國勢力背後操縱。

新冠火車啊

以為老納開post

跟全世界出軌事件比，中國是最安全

這個鍋 湖南一定不能背

美國特工有搞事了

美國軍人偷偷弄斷我國鐵路

出事地點湖北邊境

新型出軌火車 TRAIN-20

屌你老母侵侵又搵人去搞事

架火車/零件/原材料/技術 係外國傳入黎啊。

外國也有的！

支持台灣加入WTO世界火車組織

累積死亡數字慢慢回落

啲回覆好撚正

新型火車

源頭應該西伯利亞

新型火車出事
NTROS-20

New train run out sides -20

叫「湖南火車」係歧視！
應該叫「新冠型火車」！

架火車收左黎智英錢搞事

好野

Assident

好似有1

中國共產黨源頭都唔係中國

王騎

中國分享鐵路意外信息非常及時，即時採取相應措施，展現出相當高的透明度。

現在使用大出軌一詞不符合事實，肯定會引起恐慌。

世界鐵路組織對中方火車防撞能力有信心 外界無需「過度反應」

新型火車出廠源頭一定不會是火車測試廠

美國特工搞事

其實從上年年中，國外已經開始了

笑撚死

屌

無可疑

條片一定唔係湖南出, 9成都係美國佬請演員拍

傷亡人數可防可控，一直係支蟈引以為傲嘅特質

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

新型冠狀火車

美國佬搞野

湖車火車出軌事件係搞污名化

全世界欠中國一個道歉、感謝

死亡人數一定唔會超過39

點解要叫湖南火車？依家歧視湖南？要叫就叫新型火車

發現0號特工！

2010年開始，湖南火車每月都有美國商人乘搭，但美國人為什麼在中國工作？不是特工還有什麼解釋！他們一直在觀察軌道老化情況，找出下手的最好時機！
湖南火車原定在本月尾維修，維修前的路軌正是最脆弱，正好是對軌道下手的好時機！
美國欠我們一個解釋！

又岩哦

一定係外國勢力啦

死既亦都未必係中國人

可能係想播毒既美軍

支那斥責西方媒體將炒車轉為政治化，支那車廠加開列車應付需求而炒車，本身出發點是善意的，不應將新型冠狀火車品質問題政治化，傷害支那感情。

條路軌係外國造嘅
車身都係外國造嘅
所有原材料都係外國嘅
火車係外國發明吧

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

五毛：黑記只講有幾多人死傷，從來都唔提有幾多人幸免於難

美國火車

車長收咗美國佬錢出軌

唔應該叫湖南火車意外 而係叫CTrain2020
否則就係污名化湖南

死得好

真相越來越明顯了

係由意大利同 美國傳入既

gay

中國火車…歧視!!!!
中國火...歧視!!!!
中國…歧視!!!!
中…歧視!!!!
支那人嘅心靈真係脆弱到你唔撚信